想買 hatchback 有咩推介

20萬內

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

20萬內新車
咪又係Jazz RS vs Polo vs Golf

jazz rs 藍色

Mazda 3s

打少左二手車

幾靚仔 尾箱大唔大

Polo vs Golf 有咩大分別

一般，車仔唔好咁高期望

Golf大架啲大力啲囉

二手 golf GTI 7

Toyota Ractis

好差

加多幾萬買s3

再加多少少直上RS3

c 域

ct200h

好撚靚仔呀 如果二手買咩年份好

有幾差？
之前揸咗5年好滿意wor.

後排你預唔洗坐人窄到仆街

你要求低咪冇問題
力水仲差過Fit

差好多, handle垃圾,嘈過r2, 佢個停車熄匙最敗筆, 一開嘅時候大叫一聲

golf gti 啦。
20萬

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁有咩推介

a3 sportback
a250

好似好貴

budget?

20萬

mini?

加小小買urus

a3 幾好丫
我幫audi 買架500km樓下的半新車
都唔洗23萬
不過個款都7年無更新過
預咗套系統有少少舊

落showroom睇啦仆街仔

Suzuki swift?

一係買新1.0T垃圾
一係二手1.6蝕牌費
垃圾代理係都唔入1.4T

Clio gt line 點睇?

未聽過 歐洲車?

Renault Clio rs/ Megane rs

Cube

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Afla romeo giulietta點睇
呢排都想買架玩

megane gt

代理唔再入新車
可能遲下連parts都唔入
你諗你

suzuki swift無人提

今年車？

都話垃圾代理唔入1.4T
一係就新車1.0T, 一係就1.6 NA
呢啲偈我買返Jazz RS/ Golf/ Polo唔好

明明swift sport 好正
咁都唔入

1.0T 真係咁唔值？

利申：只睇過YouTube介紹

緊係上年，隨時係前年車添

A3 sportback facelift 過喎，個grill型左好多，淨係個頭燈改款後都夠惡

咪又係8V，差得幾遠

新定二手先？

無左 sline，個樣薯好多
內裝就無分別

A250

咁我都係講套mmi
不過新車有virtual cockpit的確型仔咗

2手Egolf
$0.2 一公里

freed 5 座

想執架12年118i黎玩
求屌醒

Corolla hatchback 日本本土版出咗，唔知香港有冇得賣

後座窄啲，如果少載人都OK嘅

二手

Giulietta

冇L用
日本竟然自己冇用到新嗰副2.0NA

3肛震到仆街

無問題喎 又慳油

剛入手架13年118i
無問題喎

golf r

118i同120i其實分別大唔大
因為118i二手多數都係2011-2013
想入架新少少
見120i大部分都係2015

golf r mk6 個recaro 凳

點慳油法

而家係有d怕副偈會易壞

1系我見12年係有大改款，轉左用turbo引擎

120副偈應該再開心d

形過上一代好多

但係日本版只有直3 Turbo同陳年2ZR, Hybrid版又係Prius嗰套1.8
冇新嗰副2.0 Dynamic Force

118i師兄行緊幾錢一公里